平時核彈都唔割，今日邊個衝立即割

我知我係p牌，但今日講好係和理非
邊個衝立即割！邊個衝就係黑警！邊個衝就係鬼！

不了 全身濕曬

突發！！屋企要人！！

利申濕撚野，要返屋企

唔好意思 今晚我要衝擊忍唔到

忍唔到要衝擊警嫂個西呀
你要割𥱊就割啦

聽日所有勇武去警嫂床上衝紅燈，屌到警嫂舉黑旗，驅散恩客為止

推

自推